【動物台堆填區30】今天的風兒好喧囂啊

宗旨
本帖成立目的係希望大家可以一舊齊9up，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都癡癡呆呆坐埋一枱。

本帖歡迎任何討論。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

待奉部四天王
左起:上條當麻 御坂美琴⚡ 言峰綺禮 無冕帝王

訓訓下醒左一下 繼續訓

好攰

樓主靚仔嚟

早晨

博士上個post隻食人野係邊套?

垃圾post大家請負皮

皮已負

尋晚夢遺

blood c

你都係打多啲飛機啦

佢日日打兩次

第一頁既崇拜主義同小圈子味濃

有冇人試過係學校或者公司午睡果陣夢遺

明明之前比我改左

係。。。

我是本世紀最強跑鋒
崇拜我有咩問題?

原來係十年

我又黑袍上身了

約炮嗎

打飛機打到唔會夢遺

負皮先唔洗講

傷心 大家唔領情

禁錯負皮

食完松屋做開心仔

我怕佢唔打夠十次佢之後會日日性騷擾女同事/學

你到底是甚麼人？你到底在懼怕甚麼？
你是如何變成一具任人玩弄的......人偶的呢？

短髮小胸部

小髮短胸部就like

jq又出新野 今天的我打倒昨天的我
金閃閃快試毒

短髮大胸部好d

幼年期

成年期

求下圖H漫

下圖條女h漫大撚把

search fate grand order 大把

我意思係同一個畫家嘅

咁又冇留意wor...

我好鍾意呢種畫風

五百蚊不能再多

隔住mon都feel到

岩岩起身

發覺倫巴同我一樣全職做廢青

狂...青澀學生妹大秀「裸貸特寫」 未開封處女膜清晰可見！

覺唔覺源奶光粒波大到成粒炮彈咁,好噁心

地平線啲女仲勁啦

型仔牙

睇完聲之形
前面同後面幾好
中間好明顯睇到係一忽一忽痴上去咁

幾卷漫畫整到兩粒鐘戲算係咁啦

始終loli先最好

係

屌windows 10又幫我更新佢既最新版⋯

大胸loli

不了
鍾意微微地

呢個畫師正

sick ball

呢套野唔除衫都屌打食x之靈

追到佢同會計開賭就停左

覺得呢套啲賭局好智障
同埋玩鬥出千

冇拖手

我想你幫我活下去
I want to help you alive

d賭局完全唔好睇 除了畫風無可取之處

上面條女好正

性感既真蹄💪🏻😂👍🏻

E句我都睇到O左嘴

你地ielts toefl幾分牙=.=
系度阿G阿draw

0分

咩嚟

信和逼撚到

套戲中英文字幕意思唔同

MK先去

MK仔

聽講有人moon post

收到wind呢到熱鬧jor

你

moon9me

靠你啦

垃圾post

垃圾收區

同我一齊去壯膽

ok

MK

太宰治
單機
有癮

今日又出擊了

食完沾麵好飽

bin間

台風？

我自己一個亂行食
好普通既鋪頭
個老闆見我唔係架仔又日文吹到水就送多隻蛋比我

仲諗住去食
淨係識食隱家同台風

博士諗住去日本？

食野都要排隊咁耐
我自己覺得哂氣
爽手食完就做其他野

飛機都未搭過呀...

我平時walkin就食得

台風要排嘅咩

唔知,可能夜晚要

九龍灣都開左間

我來縫

在汪汪亂叫呢

喵

又自己食飯

個春袋成日痕，點算

奶乾淨就得

放4日假

朋友你咪撚再痴線啦

叫綺禮幫你搞搞佢

好想屙屎落神父個口入面

好變態

好想屙尿落你個口入面

下次唔好比博士開 太多人block左博士搞到無人入黎

好多低汁會然

你都係

BB❤️❤️

寶寶你好呀

我想為古魯謝平返

又屈

去,幫你做勢

你高汁

但佢有乜要平返

er....

有無人打lol

明明係奸角好似冇做過D咩衰野...

基拉=奸角

咁係咪應該幫佢平反？

除左奸角仲有咩形容詞

反派

自私自私細蚊仔，理想主義自大狂，壞榜樣，做壞規矩

自私自利先啱

加埋食左大波粉紅女妖呢條罪唔該

粉紅女妖=雞

唔係

亞斯蘭=傻仔

呢隻臭雞舖路舖左兩季，上左最高位做議長

真=NTR漫主角

唔係臭雞

真=代表廣大毒撚奮戰既好人

都有囡食 唔算毒撚 真毒波皮都冇得掂

你咩居心

條女鍾意嘅係自己前輩
真只係水泡，仲唔係毒撚

20分鐘中離終結者
因為hall垃圾wifi

我sp

私家G

係時候去驗下....

咪又係臭G

攻擊人心儀既動畫角色，這是不對的。

係...
但佢真係G呀嘛

咁我會放在心中，唔會說出來。

我決定要重掌侍奉部撥亂反正，有冇人抬橋？

G持

好，支持你
幾時都話你係boss

再。講我sp壞話就對你地唔客氣

克蘇魯神話睇wiki都睇到頭痛

55

你有無睇過

博士係ON9仔

駁唔到

真

你地全部都係中國人

石川綾子ho正

不了

博士係ON9仔 係怨婦

不男不女

低汁會然1號 綺禮 2號 博士

上級騎士=bot

投降吧 我沒有辦法 為你開滿天花瓣

個心正係諗緊呢句

點解會好似睇戲咁
成日見到d唔應該見到既場面

心有靈墀

Fred

牙fred無得開演唱會慘豬

綺禮介紹依種好女仔比我 我想結婚

我做錯左d乜撚嘢呀屌！

點牙清

第10名：《清戀》 937張
爆死咁抵死

好失望
由第一個post開到最後，比嘅係垃圾
除左今日子之外

食屎狗!!!!

■2017年冬季番銷量及排名情況（截止2017年4月9日）

第1名：《為美好的世界獻上祝福！ 》第2季 13544張

第2名：《廢天使加百列》 3851張

第3名：《青之驅魔師 京都不淨王篇》 3463張

第4名：《小林家的龍女僕》 3313張

第5名：《亞人醬有話要說》 2994張

第6名：《風夏》 1971張

第7名：《SUPER LOVERS》第2季 1464張

第8名：《政宗君的複仇》 1179張

第9名：《烏菈菈迷路帖》 1059張

第10名：《清戀》 937張

第11名：《人渣的本願》 781張

第12名：《學園少女突襲者 Animation Channel》 756張

第13名：《CHAOS;CHILD 混沌之子》 387張

第14名：《Hand Shakers》 380張

第15名：《秋葉原之旅》 263張

第16名：《偶像事變》 213張

第17名：《élDLIVE宇宙警探》 134張

業界玩完了吧

tvb又出神劇

去左海邊睇海

聽風的歌

我 ,本世紀最強跑鋒
剛剛打左J

全部垃圾

唔係垃圾

我發覺我突然想搞事

快

有邊日唔搞

毒撚愈來愈廢就係成日睇埋啲垃圾作品
除左啲囡囡好J有咩價值
廢天使加百列之流得啖笑
又唔好笑,低智玩笑
兒童向

我搞事唔會係動漫台搞lor
同埋我最鍾意搞其他台

唔係有香菜我都唔睇...
睇左四集

依套野應該係算係搞笑類作品啦
但真係悶到訓著
上年既齊木楠雄同半田君仲好笑

一月番得小林似樣

依家啲垃圾作品連中心思想都冇
畫幾條女出黎啲低賤毒撚就係咁吹奏
阿叔我七歲就睇漫畫
神鬼逃唔過我法眼

小林同kono都好睇
不過koni個作者開始冇料

轉睇漫畫啦....睇動畫心很累

ACCA13區監察課就一撚定係冬番之最
幼女戰記隨後

我覺得好歡樂又點睇

有冇人協力

動物...

今季路人女主典型靠賣女撐起成套片，你可以不屑佢低裝但係又work，吹咩

棄左

其實冇咩野笑

一套好作品睇完會覺得好充實
成個人醒晒
飲茶一樣有回甘,可能映照出既係喜悅,可能係悲傷
經得起歲月流逝

能夠從好作品中得到力量
成長
睇埋啲垃圾就同吸毒一樣

Agger

每個人笑點都唔同既
反而我睇為美好的世界獻上祝福套漫畫完全笑唔出

套漫畫垃圾嚟
小說好過

trigger社業界少有良心公司，小魔女學園要作畫有作畫要故事有故事，又有今石洋之大佬撐場，銷量咪又係收皮。數遠D有攻殼tv，完美神作。事實BD賣兩萬圍唔到皮。

毒撚就係要女女女，要打J

有人話IS之下冇神作，都幾諷刺

IS好似賣三萬六，痴撚線

儲咗好多小說都懶得開黎睇

好作品睇完會好空虛 好似入咗聖人mode咁看破紅塵

小魔學節奏好垃圾
不過好睇同神作畫

我上一套有咁的感覺係白箱

有咩推介

我又唔覺，而家劇情轉入直路
而且我只係舉個近期例子

咪又係啲大路輕小說

有咩神作推介

唔係劇情
劇情冇咩問題，兒童向得嚟我好鍾意
係30分鍾入面轉畫面啲節奏好差下，好似安德魯宴會果集，又中招>女主同男主吹水果段插入得好差

原來TAKUYA∞咁似草野正宗

is名作之壁呀

SEED DESTINY 8萬9銷量屌打你地班高汁清泉

好高汁
睇基拉大魔王一統天下

連我最愛既小圓都少過佢5千張

讓萬物見證我的誓言

好

trigger社既最top之作一定係NINJA SLAYER

想開始睇高達 想先睇完鐵血的孤兒 之後邊套開始好 好似好多咁

GBF

0079

高達有分唔同世界,即係好似美漫啲電影咁樣,除左有啲關事之外,其他全部都唔關事,只係大家同一個名

有關聯既高達:
UC世紀正傳:
元祖>Z>(ZZ)>馬沙之反擊>(獨角獸)>>>>>>好耐之後>>>>>>(F91)>>>>>好耐之後>>>>>>(V)

Z呢排出緊重製版,可以睇0079(元祖)之後再睇
元祖,Z,馬沙之反擊主要關係到阿寶同馬沙,所以關連性大啲 其他關連性細啲

仲有外傳:
0080,0083,08ms,msigloo,thunderbolt,好多好多既動畫版外傳,主要都係講0079(元祖)個個時代既故事,可以直接補下一年戰爭既背景就睇得

其他世紀個啲可以當獨立作品睇

高達終究是為了賣模型的小朋友玩意而已

唔得唔係

係
但係咁講差唔多套套動畫都係為左賣野賺錢架啦

係 我無否認依樣野 沒有誰比誰高尚

睇高達不如睇機動戰艦

咁講黎做乜

收皮啦

24集+一集劇場版

好眼瞓

訓

打jer

戒jor

有冇醒晨啲

睇得出佢口技一流

好型棍呀

天元做得好好..
吸收曬好多以前超級系既長處

不過問心top 3機械人動畫就冇佢份

求list

top1:阿童木
top2:攻殼
top3:諗緊

聽風的歌係村上春樹最好嘅作品
大家説堆不堆

唔撚睇書
不堆

經典開外掛

我推介邊有伏野

鐘意1Q84多d

博士我屌你

偽真實系

黎囉

你好狗呀

朱雀淨係得卡蓮先可以同佢五五波
再加埋魯路修buff左一下
其他人根本就係垃圾

鬼佬最受歡迎機械TV動畫:
1.魯魯修
2.魯魯修r2
3.天元突破
4.福音戰士
5.約炮大作戰
6.IS
7.FMP
8.AZ
9.艾蕾卡7
10.攻殼

依本寫bookreport都唔知點撚樣寫

串9D高達廚

講講下想睇翻魯路修命令朱雀活下去貪心怕死果幕

村上既書本本都好難寫

IS係咪聲優好土豪果套天王番

翼神傳說好睇
都係類似EVA講重啟世界
讓萬物見證我的誓言

啲傻屌成日覺得鬼佬高汁啲,其實比較開放既社會到到鍾意既野都係差唔多

小確幸春樹 eat shit la mk

開創左一種格局既神話

咪又係一男全部女

點解我唔明

呢套有指標性啊嘛

名作之壁牙

IS的情節、內涵、設定都沒有太多可取之處，說是爛俗也不為過，很純粹的賣肉賣萌後宮機戰片。
即使如此，它的銷量也是響噹噹的。

現在拍了一部片子。無論有多少「優點」，如果戰不翻IS，那這些「優點」就會顯得有些尷尬了。
IS者，名作之壁也——IS之下無名作。

搞笑得黎過癮 係睇農林

有小野菜 有#囝

中段解伏筆果下睇到我哇哇聲

書到用時方恨少

發覺日日打高達打到咁夜無時間追新番

唔好打

打魔獸果排乜柒都無做過 淨係打魔獸

見Is之前咁紅，開咗第一集黎睇，之後無心機睇落去

輕小說改
係得落第真係做得好好睇

大眾鍾意睇呢啲,吹咩

落第都唔係天王番 唔睇小說了

收皮啦
我寫包單Baccano一定係最好既輕小說改篇動畫

見到題目以為討論男子高校生
仲諗緊講乜講到十幾頁

青澀文學系列收你地皮 雖然唔係輕

Hi ching

9UP 十幾頁

hi

我意思係同類輕改啊屌

垃圾小圈子post

你真係覺得好好睇咩? 個劇情套路完全一樣

垃圾樓主

仆街啦,我比你迫開post咋
雖然我唔否認係垃圾

延伸閱讀：
大沼心呢個監製我留意左佢好耐
佢係新房徒弟黎 d鏡頭好特別

落第有好多畫面做得好好
唔似市面一般輕改校園野
唔敢話超班 但一定係佳作

依家先知有套野叫青澀文學系列

講講下好有衝動想開post吹奏落第

睇左d討論其實唔錯

比面既咪一齊講幾句

why

我負責拖低水平

9up post黎

水平本身低

無頭騎士好啲

咩動畫？

無頭騎士我睇曬
最尾真係以為首領會死

博士同我合作一齊咬死神父

太長
Baccano 13集講完個故仔,劇情鋪排做得好好
雖然都係同導演

ROBOTICS;NOTES
當有主線既日常番睇

你講緊邊個
男主角?

除非講得有point 如果唔係我好難應你

帝人掛,得佢最尾一個自殺

yes

第一季，神作
第二季，佳作
第三季結局篇,rubbish

btw bCcano 有冇無頭啲人

帝人差d比個人渣老師捅死

香菜即刻拔刀想劈死個老師

yes ar十分同意

佢係少數中二得嚟有良知嘅人

終於知道點解神父會睇,因為有香菜

有冇玩過psp年代gvg?

熟口面但無印象...動畫好似好少出場

畫面做得好好又點 套野劇情係垃圾就係垃圾 大把動畫做靚畫面 係咪又佳作?

唔係既...我一開始見人地話好多影帝
所以先睇

香菜最後表明自己係真心鍾意佢，以佢經歷有咩做唔出

冇追小說好耐,不過之前有提過臨也個名
無頭都有傻佬夫妻客串

真 神作

劇情垃圾點垃圾法先？？
解釋下
拿...你唔好話我盲撐畫面啊

Ef講到爛就算，唔知大家有無睇過呢套

我不受歡迎，怎麼想都是你們的錯
講一個脫毒失敗既宅女，加埋大沼心既鏡頭，幾好笑

睇完之後成個人應該會更加宅

不過最後死左
不過結局對所有人嚟講都係good end

覺得成田良悟啲作品都係玩
群像劇 全部角色性格好獨特 鍾意玩砌拼圖拼埋個故事

SEED開始玩玩到而家mbon但我個陣小學雞唔叫識玩
係EＸＶＳ系列開始我先叫識玩

小說睇到暈暈地
不過loop佢啲ost咁睇好撚正

有死到咩

打高達變勁d係我既生存目標黎
係唯一一樣野令我咁堅持唔放棄想進步 雖然唔係d咩好事黎

延伸閱讀：
大沼心呢個監製我留意左佢好耐
佢係新房徒弟黎 d鏡頭好特別

落第有好多畫面做得好好
唔似市面一般輕改校園野
唔敢話超班 但一定係佳作

你講緊唔係畫面係乜? 講完畫面好過其他就佳作
劇情邊到特別?有邊到特別好睇?男主設定好新穎?定係扑野場面做得好?

臨也最後比人救走左wor

隻癲狗又黎 問佢有乜問題又講唔出

死左點出 折原臨也與晚霞

半死，最後係離開在果個城市
無論係真係死或者作品入面，佢都算係死左

有冇手足會買個隻gvs黎玩
7月頭出 到時一齊玩

名門望族生條廢柴出黎 其實都唔廢 再溝多件公主 返學比人陷害 你覺得劇情好好?好創新? 你淨係講個畫面就佳作 你講埋劇情仲唔上神作?

作者唔係後記講左之後佢已經唔會再出啦咩

仲有你睇動畫帶住一個「呢種套路我睇過啦..所以覺得唔好睇」既腦
咁樣你好難去客觀欣賞一套作品

垃圾驚

買硬 係時候操翻

你話個動畫唔單只係畫面好 你又唔講下其他點好 算點?

神父巴打你邊代打起
有冇玩過exvs系列 無既話會辛苦d

咁冇瓜到嘛

講得唔好，我錯

又嚟

睇戲

其實都唔廢
一句說話比你擊殺曬人地既努力
有冇睇人地專登留左一級

下下要創新既咩 點解你唔可以調翻轉諗點解相同套路但係做得比人更加好
你先入為主左劇情重疊啦
一套動畫唔係淨係劇情取勝就係一套好動畫
畫面都要配合先可以產生化學作用架

好似有d火藥味

不過戀頭癖條友同佢條友真係冇咩build up 過，佢地個ending 好差

睇戲啦
過一陣就無事

夫妻床頭打膠床尾和

其實ps4 pro同ps4有咩分別
玩vr清d?

呢到啲人好好戰

你真係當我大蕃薯
我除左ps3之外 代代都有玩
成個新界冇乜人夠我抽

根據一個有錢佬同我講，好似機能勁啲

有4k好似係
機能好少少,順啲啲

今日我就執行家法

hardware勁啲 推得郁4k畫面

我以前買部ps4 淨係想玩既game：

gvg
機戰
勇者鬥惡龍monster(如果有)

諗緊遲下換唔換pro
但剩係打高達都唔洗咁高要求

有冇玩過ps3隻exvs系列
因為gvg next同exvs好唔同

高達你預左一定會起格仔架wor

有
比人按住個頭屌打

如果冇4k電視,買黎都應該茅用

你而家仲有冇玩
同你過兩手

屋企冇ps3

1080p嘅話pro會上到60FPS PS4都係30FPS
不過我覺得玩落分別唔大

如果真係有心想勁
玩ps3家用好過出去晒錢打
最基本既野可以係家用度練到

ps3我覺得幾垃圾下

ps3如果一機兩個人玩 會lag
高達較vs mode兩個人玩一部機分畫面疾到仆街

以我既資質操兩個禮拜應該上得翻當年三成

ps4隻gvg幾時出

gvg真係唔同 你應該會打到好頹 同我岩岩exvs開始玩個陣一樣
隻驚7月6出

操得翻既 呢d野

希望你會堅持玩落去啦

到時我可能會開下台打
因為買左張CAPTURE卡
ps4個share功能好似好廢

係屋企門口開張檯仔
一路渣住個電蚊拍
一路玩電話 一流

有錢人

努力?得你主角有努力過呀? 對家全部都天才黎既? 你家陣一D光環都無既?
點解你唔可以調翻轉諗點解相同套路但係做得比人更加好

個劇情點好答到未?套路相同做得比人地好 你講黎講去 你都講唔出究竟劇情分別取勝係邊到 所以你咪淨講畫面囉 一套動畫無畫面+劇情仲算係好動畫?你半桶水當一桶水?

我一個開9晒你地拖 放馬過黎

你當你係德高望重既蔣公呀 比人串到一棟都無就屈人五毛中介打手

你波台狗

病到仆街
好想訓

頂住

睇我點樣今晚開晒你地拖啦

快啲ok?

EF條女點解過馬路唔睇車?幾多歲仲衝出馬路執波

想知個司機最尾有無比條女搞到坐返十碌八碌

主角光環唔突兀架嘛 個努力做得好好
劇情致勝與別不同地方：
1.主角由低位做起來 比自己至親打壓
原因竟然係真心想親生仔係低位(我當初以為有其他為左個仔好既苦衷)
一早確立戀人路線唔同於同類型動畫優柔寡斷濫開後宮
再設計陷害男住呢part環環相扣

我覺得已經好睇過同類型輕改太多
再加埋個畫面就perfect
我就覺得呢套真心唔錯

我真係唔識得同你溝通
唔好怪我講野直白：

你講野充滿好多憤氣
永遠係一種非我種類作品=shit
其他作品就然後係到挑骨頭
我見唔到一種客觀性討論係你身上
覺得人地唔駁你就等於駁唔到
有冇人話過你講野係好唔識得尊重人地
我自問都算係好相處 都嘗試去同你理性去討論下
要格硬駁就冇意思 因為討論討論
你根本就唔明白我講既野姐係你有你講我有我講

你覺得真廢柴係會上到戰力榜頭幾位?無職轉生男主死練難練都係比人SM 你見唔見到個分別? 打壓劇情露骨突兀 點解唔直接搵人整死個主角就算?搞到咁麻煩為乜? 個戀人路線同濫開後宮就根本攞黎講 完全兩個走向都唔知你講黎做乜

非我種類作品=shit 家陣我有推過咩作品啊 你打得出黎討論就預左比人質疑挑戰你啦 你點解覺得我唔明你講緊乜? 我唔明你講緊乜點樣打一大篇字黎理直氣壯回應你?

你人身攻擊在先好意思同我講依D野啊

早

好得意

早牙手足 重記得當年用魔鬼高達既combo

唔好互相傷害 要屌就屌我

gay lo

不知不覺已經開始左啦 開既學期

起身了
今日應該放假個po會推得快d

雖然無乜人玩 但我係咁易貼下

全部出哂街啦

得番你係度咪好危險

好多現充

期 期待

待 待直葉比狗屌

屌 屌你老母

你到底當我係咩人

痴線佬

病左食饅魚飯係唔係會快啲好

瞓醒

你妹妹有冇摸你?

我摸你jerjer

Gay佬

我只係以gay黎掩飾自己純潔既內心

我講完都打冷震

ho ball

最後果張改做魔劍算啦

劇情來講age仲好過X
X真係悶到Pk

仲有五日就八歲生日

Level 5

age人設

坦白講而家定往後垃圾極都一定有X墊底
以前我係飛住黎睇
正如上圖所講賣點只係果三樣野
Gundam最大賣點要數到囡，含jer啦

又嘈
侍奉部係咪開始撕裂

社會撕裂, 大家都輸

想落街食野食咩好

kfc

mos burger

尋日發生左啲野令我有啲介懷

講

話說有個同事同經理不和
個同事又好有性格
已經去到個經理同佢講咩春都唔應機
個經理就怒屌佢
收工果陣經理見到我同個同事好撚好傾
會唔會當埋我係叛亂份子

德福二期大把正野食

Gta?

拿拿拿, 其他人at the moment點諗你有時就控制唔到
唯有有禮貌d同個經理講野, 平時認真少少做吩咐既野

即刻割蓆

向權力埋堆是常識吧

雞蛋與高牆....

訓到死左 遲到

G伏應該同age對調
Age起碼有人睇
G伏高登個陣都無人討論

隻貓應該指冇人知有依套野存在?

原來PAD神UP緊
有新寵

法國viutv啲配音都幾怪雞下

無睇電視十幾年

以前睇完漫畫同呢排睇完劇場版，對聲之形都係有種莫名既糾結
其實西宮除左逃避情緒，乜鳩都笑笑口之外，仲有咩值得佢去受傷（包括大個之後）？定係我諗多左佢係純粹好撚慘

唔太明咩叫值得佢去受傷

即係劇情刻畫到佢好慘既同時，亦都有描寫佢既缺點，從而去推動佢同佢班朋友既改變
但呢兩方面好似唔係好平衡，我有種：係佢慘到咁既前提下，竟然仲要為呢啲小事去努力 既感覺

有無例子說明下

中伏

Ok

七歲讀hku

咩黎

我懷疑自己有糖尿病

你幾重

我諗五十幾

咁輕

係呀

今日我想幫一位手足平反....

隻怪咁型

who

咁輕都糖尿...?

你地水左人睇魔法戰爭

冇

唔會水人

好眼訓

瞓

打個飛機醒下神

睇鐵血孤兒
有咩咁把砲

把炮在中伏

就係好把炮

魔法戰爭世界第一=上級騎士

講左好多次我冇分身
如果係同一個人我爛春袋死

有冇人打寶玉

撚左成日土炮

想死

有咩遺產

銀行原本得翻一舊水，睇完醫生之後冇埋

呢張最似

都唔識變貓既

其實我講緊左手邊張圖

點玩架

用老鼠求期畫啲野上去

屌你牙博士

睇完偷窺孔
好空虛

手畫公仔都驚

出左 結局咪

會諗起

明明成套嘢都不停扑嘢
我竟然無扯...
利申 性工能正常

套野又唔係睇扑野

但正常見到唔會扯咩

美琴bb係咪要搵個女漢子保護

叫我?

搞到好似整緊魔女咁...
隻QB又幾似

切左條丁先再講

點解有頭嘅

我冇丁的

俾條你
我有十條

唔要,有丁太麻煩了

積下口德啦

係
成日比人話我比到人安全感
但係我自己完全唔覺有

組員冇料扮四條，想開佢拖

梳囉

法國博士畫女女好靚

唔想衰excel牙

你做邊行?

自己做啦

見到佢地傾野on99好撚燥

要扮落力阿嘛

十年協力？

做好自己野食花生算

我愛在座既咁多位

屌，寶寶嬲牙

聽日打仗
30可能係最後既post
大家有咩想講低

寶寶乖

😢😢

有冇人跟我入二次元

我想做基拉

me
跟機

你架天意好渣wor

如果聽日開打
我會渣返部自由出黎維護世界和平

教畜

教書多數都係仆街黎

聽日開打我貼bam圖

統一全世界啦
仲維護和平
統一左之後唔好唔記得我

慎入

不過真係見唔少仆街

天意先勁喎

天意對自由
先打暴風後打突擊再破流星號，可惜最後比爆種基拉執雞

重要特登殺基魔條女激嬲佢都重打到55波

古魯謝重要唔係新人類

其實如果古魯謝贏左

Seed既世界一早已經世界和平

咁快踢爆我

咩嚟
好好奇但係唔想睇到恐怖嘢

保守估計 教得耐經歷過洗禮既教師
30歲後本來有heart既人8成以上都會變成仆街

啱

係有一部份仆街
但都重有D抱住當日既熱情去教

真
不過都有好多教左成十幾年既仲好有heart既老師

其實好恐怖下

天意既浮游炮好似唔係電腦控制

又紅又黃溝埋一齊

咁唔睇了

寫住BAM3個字既圖 唔使驚美琴bb

好癲

爆咗啲紅紅地嘅嘢

睇緊魔道書七使者劇場版 得四十幾分鐘

呃鳩我

原來宮崎陰鳩都有參考押井守既動畫

唔係不嬲浮游炮都係人控？

龍騎係電腦

傳說同突自都好似已經唔係人手控制

我邊會呃bb你

美波佢呃鳩我牙

佢敢！

單人rpg，極力推薦

你喺邊
得1格信號既

請不要嘗試聯絡我
我只是一個浪子

無人睇？

套垃圾真係有人睇?
我情願睇漫畫好過

單人驚要抽蛋極戇鳩

好似不嬲都係靠人腦意志同空間感認知
有冇source係話用電腦？上網搵唔到

btw上網搵完料發覺突自D技術係左抄右抄偷返黎

另外，由於本系統是以第二世代龍騎兵系統為基礎，空間認識能力亦非必要的。
不過佢又話最好都係有空間能力感

高汁歌手

佢送d石夠你好多抽

ok一陣玩下

真係發覺佢呢個角色好似冇咩特別死角

我有一個好苦惱既問題
諗緊買fag砌好定係買隻莫仔返黎擺好

both

茅錢

當面對兩難的抉擇時，不妨丟一枚硬幣吧，并非是要靠那二分之一的機會來幫你做出抉擇！而是因為當硬幣被拋上空中，開始旋轉的那一瞬間你會突然明白，自己想要的！

其實呢句邊度嚟
之前睇套大陸劇都有

咩柒都唔好買

御坂美琴

唔得
兩樣都想買

真係架
喺超炮到講

咁又打左幾廿蚊
聽日休息下儲下錢先

Fag我有新出綠毛個隻

飛個銀仔 一炮轟落去

牙ching富二代?

想買呢兩隻

上馬

禾錯

到時博士應該想買起成間公司

貢認真
美琴會原諒你

對小胸部冇興趣

幾驚你對美琴有興趣

緊係唔係啦 不過屋企人唔洗我養住姐 同埋會比零用我

阿清有冇睇amazons第二集

我有第1隻 你要唔要
放比你 我買左都唔砌無位晒位

未追 聽日睇 唔好劇透

禾對禾老婆忠貞不二

冰個

要唔要比link你，放左上Google drive

謂

吾講

好呀

個drive你既？

怕面交不了

你真心認為呢啲會自爆嘅問題我會認真答你?

MK如你都怕

我點會mk

帶口罩囉

又抽

帶黑色電單車頭盔
黑色皮褸
黑色緊身
黑色長boot

放幾銀先

頭盔有貓耳同黃色

炮姐

炮哥

成班傻9都唔知乜撚

炮姐how old

出面個post 都唔知點回好
頂樓就講經費多=好睇
回覆就有心做=好睇

又肚屙

角色崩壞
點解官方要咁做

商業作小員你仲想點?

淪落到要賣笑

唔賣身算好

賣身好啲
等我買哂佢

臭g

買返黎做妹仔

法國西尾有寫jojo外傳

隻曉美焰應該有廿幾歲

冇所謂
焰仔就係焰仔

我終於係時事台出道

唔係寫第三部以前啲野咩

2x

Hi

出街食野食咩好

Hi lolicon

綺禮今日賭唔賭

仲有咩漫畫好睇

成班現充

Yes

岩岩起身咋

沙嗲牛麵
吉列豬
牛乳炒蛋
多士
熱奶茶
35$

冰到

我估大家樂

有咁平咩
牛乳少蛋

35蚊都平
早餐應該20至25就搞掂

自己煮

放假慢慢歎唔計咁多
加上3x已經唔貴，算正常價

真係唔貴
邊到嚟

大家樂囉
依家午市冇啦

早餐食開$5
午餐$25
你一個早餐已經貴過我全日

咁可能真係唔同區
定係我太耐無去大家x呢D地方

唔好計埋啲縮數啦

真係唔同區

有冇h漫睇

直葉h漫

邊到嚟

眼殘
自膠

屌你老母

你成日睇架啦

D姨姨有時重會派堆5蚊卷仔比你...比你下次黎食

即是25蚊

On9

400蚊放比你
我買番黎480

打唔打pad
降臨叉鯪次最頂三關

開

34026169

我成日覺得d收銀唔鍾意我
因為佢地找散紙都唔找紙幣比我
岩岩食野要找10個幾
佢比左2個5蚊我

勁
2152 2267

2122 5267

上啦博士

上

有冇興趣

勁
8409 8905

其實咩嚟

有

好似係pad啲嘢

咁你想係邊交收

尾二果下天降
虹番果啲你打唔打?

就你

入
戇鳩左
開左指定朋友，唔洗打數字

公開場都無人會入你房架啦

入
火隊

博士名言 今晚8點信和門口等

次次都笠水

Go

下星期一好似紅到時信和等？

你有咩係想刷?
虹波?

無所謂

到時撞各位

地下右店等你地

短髮女大胸部就係我

住嗰頭
到時影撚哂你哋

右店大波妹is u?

自爆牙

住旺角有咩感想

Gogogo

無

自爆

押井守都玩fallout 4

短髮女

GO

小胸部

咁先正

出加蛋
go

我認真咖

我好易認 帶髮cool又矮一定係我黎

有冇咩想刷??
冇就今晚再玩

今晚啦咁

博士回人OK=派緊膠

咁detail時間聽日再同你講

博士=派膠

會唔會甩底咖

我認真想放咖
唔好玩我啦博士

一定甩你底 次次都笠水

相信佢大個會好似老母咁正

上條當麻=戇鳩仔
唔好理

老母都係小胸部

咁你即係收唔收啊

同問 唔好ok答我喇如果收

和平

收牙

有冇手足住沙田區

ex住，我問你答

有ex

bitCh嚟

係...

現充

係G

高梨實瓜左

什麼作品

超人幻想 唔知有無記錯名

Concrete Revolutio～超人幻想～
巧睇

水島精二

小直

小彎

勁野牙

釘宮?

yes ar

嘻哈嘻嘻嘻嘻嘻哈哈哈哈

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我唔是痴線架！！痴線架哈ha痴...痴痴線架

中國佬真係好玻璃心
話說最近FGO出左本新書
入面有段講泰始皇,描述佢背脊生肉瘤,有非人類既牙齒,異常大隻
啲中國佬話泰始皇描述得咁撚柒要去個作者既twitter攻擊

咪又你爭住玩爭睇

又係

又一個月

今個月俾馬會禁住打

入群pm我

撚知

究竟呢句係乜撚野意思呀！

法國美琴老母幾正

時鐘機關之星好唔好睇

四天王級好似係

想將精液射落女主角對腳上面

聽日rg
有冇手足會去

有茅咩野好睇

咁多毒撚,不了

有猿生，不了

就係想睇袁生

sorry

啊阿呀牙...戈依噢斯他勞哇

估歌仔

組團RG囉

幫袁生睇檔

唱歌無力水 聽到都覺辛苦

唏噓feel牙

驗耳啦

你驗孕啦

耳朵懷孕了

射射你

有畫面都無用啦 難聽就係難聽

聲之形女豬係肥婆會點?

比人恰=抵死

綺禮

咩事

呢到係咪得我一個火影fans

火影is shit

agger

星期六留係依個post鳩up是否可悲

女主咁萌點恰得落
男主簡直唔係人

因為中二佢所以先引佢注意
肯定係咁

最撚憎呢d人

現實就係有呢d靠踐踏他人黎賺取優越感既人

你地
成日笑鳩我

因為你唔係靚女

岩

樣衰都唔係罪過黎既啫

最鍾意睇樣衰肥宅凌辱臭雞Ｈ漫

鍾意觸手凌辱多啲同純愛

有咩些牙下

所有布丁都食混哂

買熱刺細是否玩命

死肥仔

我想cosplay何金銀 個頭盔同件衫邊到有得買

自己整

太高難度了

我返黎啦

依段周星馳奔跑同配埋首歌
完全係演繹出以前香港果種充滿生機希望既感覺

神父呢個食屎狗好耐冇減躍

lin?

呢到

今日行完麥理浩徑第七段

好波

之前已經行過第八段
下次試下一次過挑戰七八

Ho ball

一年前同朋友行過一二段

凌凌散散咁我都差唔多行曬成條麥徑
Plan緊下年一次過ko成條野

你係著行山鞋？

組團行山

波鞋

就聽日

我都想噃

行邊呀

入貝澳BBQ

...

現

點點點

睇你頭

冇行開,你帶頭

一到星期六日就冇咩人

現充多的是

神父已失蹤

得我一個毒撚

仲有三日八歲生日

死毒撚得罪你牙

劍姖真係好核突

突然好有性慾

你有邊分鐘冇?

博士唔覺得啲3d好柒咩

我好歹都進行緊戒色修行

劍姖一定係今季最柒女角

已經係日本最top

唔覺,CG動畫黎講目前呢套最正

想駁但係駁唔到

冇睇，咩嚟

頂唔順，好想嘔

切柒算啦

劍姖刀唔識

呢套咩黎

樂園追放

黎緊套blame應該會超越呢套(畫面方面)

3d野我好似淨係睇過亞人 有d頂唔順

其實所有3D動畫都好嘔心

以柒黎講,烙印戰士應該CG動畫黎講做得最差

蒼藍鋼鐵同希德尼亞騎士 人都做得麻麻,不過有機械野所以睇落都ok

睇下個預告先,型到賴屎

渣

型

係日本仔整得差，就算FF15電影無限經費都係有陣柒味
日本仔對動作的研究唔夠，有根底的老屎忽又唔識3D
人地迪士尼轉玩3D一樣咁掂係因為來來去去同一班人

雖然動作都係一個問題
不過覺得主要啲人對3D動畫有偏見都係人柒既問題
將平面圖整做立體點都怪怪地既

呢個真 咁人設真係比較

奧斯卡最佳動畫來黎黎去去都係佢地，人地確係高質有良心
唔講劇本單係口形表情都key死你，點鬥

如果做到上面果齣咁都唔差啊
加上作畫唔係最重要因素
3D作畫影響唔到亞人係我心中2016 TOP5地位
舊時代漫畫夠畫得好古老
不乏好作品
迷廢萌啲低賤毒撚先會因為咁有偏見

依家個啲應該係搵真人笠啲感應器整方便好多
日本始終技術未夠成熟,而且貼近真實又未必啱日本動畫既風格
整CG點都唔夠人地黎

諗緊仲有咩動畫可以補
依家補緊未睇過既細田守動畫

今敏啦

搵人1001，新post繼續3d話題

有冇人搶牙

送禮勤好撚柒

呢樣真

人長久

想你開心比我多